放火嘅意義

其實大家要記住，香港人嘅特質就係溫水煮蛙慢慢慣。見到最近又話放火唔知做咩，會失民意觀感唔好又乜乜柒柒。其實大家諗番入立會之前個陣d人點講？有人話爆破璃唔好，入面都冇人攻入去做乜，又話失民意。結果呢？宜家睇番根本就係可以引起全世界注意，象徵香港人要重奪立法會之外，香港人都開始對爆玻璃冇咁反感，宜家爆玻璃直頭係基本。

所以宜家放火係ok，暫時唔好傷人先。如果有人又話成班暴徒放火呀，你就答佢：都冇人傷，快啲叫林奠回應訴求咪一天光曬。好快香港人就會慣示威要放火係基本。

同埋其實我覺得撚狗屋時可以噴少啲黑警，狗，噴番五大訴求。等其他香港人知道我哋個目標冇變過，狗只係我哋嘅路障，佢哋根本冇需要出黎柒。最尾都係個句，我哋冇分化嘅本錢，加油。

agree, 噴番五大訴求好過黑警同狗官呢D純發洩字句

消防係無辜,睇直播見佢哋都好無奈！